[26] 有無26巴打做緊外賣車手

黎緊8月考強制試 想知學牌有無人請?

仲有邊間做會free d

ubereat

學牌即係未有牌呀老友，咪撚玩啦

咁P牌呢

好paid嗎 free唔free

學牌有車可以搏懵， 其他幾間唔得

推

琴日見到p仔做ubereat 學就應該唔得啦 因為你做果陣佢要你上傳駕駛執照

free唔free? 點俾更法

發夢個陣識幾個學仔做梗 唔掛牌

私家車唔做得ubereat?

報步兵 話鳩知你搭巴士都得

打劫冇俾人拉就係冇犯法

你自己蝕油錢之嘛，除非你揸電動車叉電唔駛錢，不過有幾廿萬買架車，唔撚係要做外賣仔吖嘛？

張保單寫明唔包商業用途，Uber有保險?

貪過引姐 私家車單門又做唔到u爸